係咪所有女人都可以扑同自己無感情既男人

係咪所有女人都可以扑同自己冇感情既男人？
姐係冇愛都絕對可以有性？
真係個個都覺得俾錢唔要罪大惡極？

就算幾醜既男只要俾錢都可以蒙頭入閘？都會想俾扑佢？
咁會唔會同佢打車輪同幫佢含？

有冇女人諗法會同男人一樣覺得要有愛先可以有性？

作為男人我接受不了如果女友對住佢d富有男性朋友都抱住依個心態

Sor可能我上連登問依d係我on9

係女人都咁諗架啦 俾錢唔要罪大惡極

我係例外 淨係會同我愛既男人扑野

係 小妹好鐘意扮醉比仔屌
有男友個期咁做好刺激

直入就可能會既，但含就唔會喇，無愛會作嘔

十個女人十個都係雞 差在公家定私家雞

唔會亂咁同男人上床
利伸 處女

講笑咩 早兩日見到你同條仔海旁飲大兩杯

下文唔講啦 總之你地好撚癲

留個tg ok阿？

唔say個嗨！

你留我搵你 唔想自爆

又係度抹黑港女
明明真係要鐘意先會想比佢扑

女人一有性慾上嚟
只要條仔樣唔係好差就可以扑架啦 感唔感情有咩所謂

其實冇手尾跟既話 九成女都會食下其他仔既
成日同d frd討論 通常大家都覺得唔使要感情先做到啵